有沒有巴打，好似我一樣！

小弟今年19,就20歲！拍過一次拖！三年，之後散左！散左頭大半年都好掛住ex，之後發現佢原來去台灣讀書，又話無安全感，上兩個月先知派左帽比我！之後我前兩個月識左個女仔！我對個女仔有feel！之後又毫無保留地對佢！究竟咁做係錯定對！好男仔係咪唔會比人珍惜！只會被當兵！

有時男人係要痛下錯下先識長大

但係唉！做好仔都唔會有人珍惜！

唉